［油塘係警犬宿舍］好多警犬扮廢老落黎圍

油美苑（英語：Yau Mei Court）是一個位於香港九龍油塘的居者有其屋及紀律部隊員工宿舍的屋苑，屬油塘邨重建計劃的一部分，由香港房屋委員會所管轄。

巴絲真係要小心，嗰班廢老混入左唔少警犬，佢地打獲你走人都唔會有事，真係唔好硬碰，小心，佢地吹雞落黎好撚多人

真心建議一齊走，無贏面，警犬幫警犬，再夜d好撚危險

唔該幫推！！！

唔好同佢地搏，真係要小心

佢地明正言順搵你地發洩
休班犬扮廢老，加警犬同一陣線
隨時拉你一邊打跟住走人

推

警犬宿舍好撚多人，佢地真係落黎搵你地發洩，真係要走

push

唔係講鬥人多，而真係無贏面，唔同其他地方
依家班廢老唔係平時嗰班

唔該幫推
唔想有手足受傷，無贏面
一定要走，愈夜愈危險

推，求下大家，幫推

走左先，依班人係攞正牌黎打人，拍片都無撚用

推呀，求下大家，唔想有手足比人拉同受傷

like左嗰d幫推啦

好撚危險呀，快走啦屌

自己望下班廢老，有d擺明係警犬黎

1

警察宿舍附近應該有違迫？
利申唔熟油塘

終於有人幫推

違咩迫？

快啲走啦屌
唔好送頭

打遊擊，唔好硬打硬碰

違例迫車，狗狗最鍾意咁做

10點後應該唔洗抄

緊係平時先投訴，依家投都冇人理住啦

仲唔散水真係on99
俾人圍咪去第二到貼過囉

連撕mimo紙都要防暴保護成六十七十人，油塘果到，見班當值既軍裝都輕輕鬆鬆，就知咩事，希望當場義士下次經一事長一智！唔好累其他有份參與運動既人擔心費神！

快走。。。。

班休班犬隨時群歐

推到走

［我想置頂］希望大家入黎望下，想留意返大家嘅風向去左邊

Be water, 連儂牆實質作用唔大，打dq信仲好啦，堅持係廢老重陣搞連儂牆，自己感動自己？

be water

係警犬加廢老

推啦唔該

推呀

依個真，今晚驚會大獲

影犬電話好時機

俾你貼到，日日同班廢老鬥留守，佢地最得閒口水戰

記得影大頭相

On9 人地一開始60人圍撚住黎屌呀
你估班友好似我地咁輕鬆比人走呀

幫推

所以就留係到等開片再俾狗拉？

Siu sum!

高翔苑都係狗屋

現場手足小心安全

大家如果起到今晚批藍絲係休班警就已經代表唔係政治中立！可以質疑冇資格再享有特別薪金編制，搵議員搞撚大佢

開住CAM走

特登去險地？

唔係政治中立有咩後果話?

wtf快啲走啦大家

就係叫佢地走

班警犬想發洩好耐

yes,好撚危險

有人比人非禮 有人比人打

班狗冇拉人

走呀屌

走避一下
聽日再貼

邊個仆街話廢老

一直都係得休班警加家屬

yes

走左快啦
一陣被人打又係你地
被人拉又係你地
冇著數

狂推

搵人幫我推陣先，有野做

12點前最後1推，搵人幫手推

(油塘電梯有市民要報案 20350唔應佢) PC20350 陳志昌 高級警員

泊啊

證明佢地唔係政治中立
而家要起底證明入面有警犬
然後send曬俾議員

係呀
油塘有幾楝都係狗屋黎
大家小心

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

係喎 sorry

圍鳩個幾棟樓
等佢地有得震冇得訓

Be water

Push

終極極醜惡

成個運動嘅行動主旨係 Be water! My friend
唔係鼓吹失敗主義，只係想啲手足（尤其係旺角黑夜同埋今晚油塘）唔好諗住死守。

死守呢個行動策略，已經係五年前證明咗係唔work
所以Be water, my friend!

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

BE WATER

咩扮，狗根本就係廢老

祝所有黑警家人長命百歲 百病纏身
做咁撚多壞事 唔撚洗還呀

我覺得呢幾條友好撚似樣
都係狗樣黎
相由心生

警察嘅老婆

以前做過街坊
真係恥與為伍

咁撚串 大家要智取呀

油塘靠山果邊，有堆警察宿舍。

形勢贏

be water小心

油塘狗宿舍 小心誤入

高翔苑（紀律部隊員工宿舍）
A座/高飛閣 警務處宿舍
B座/高鳳閣 警務處宿舍
H座/高靜閣 消防處宿舍
J座/高康閣 海關宿舍

油美苑（紀律部隊員工宿舍）
澤美閣（F座） 綜合宿舍
潤美閣（G座） 綜合宿舍
淑美閣（H座） 綜合宿舍
灝美閣（J座） 警務處宿舍
瀅美閣（K座） 綜合宿舍
淮美閣（L座） 消防處宿舍及警務處宿舍
濤美閣（M座） 綜合宿舍

呢啲仆街廢老建制

屌到佢哋返屋企啦

油塘一落地鐵就比佢衝埋嚟影咗我同個fd大頭

利申:本身係唔知油塘發生緊咩事